[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (168)

嘿

1

2

過兒你好

168post 正評左一路發

幾好

搶唔到 渣

米jer禾

寶利早安

一路路發

話左不了 比其他人執雞就不了

LM

btw 0.5/1s 2.88

@豉油專家

@狗做咩⋯

甘刀叫jer...

留名今年168

梨所有回覆都列入jer了

兩點阿德可以嗎

168 plz

身高牙？

清潔龍

法國po霸夫婦成日jer人

cls

YES PO霸同西面成日JER我

尋日訓前買阿狗訓醒收錢

3串1斷西咸

6串1 斷里昂

典解過2刀同頭馬癲...

168

7763 29-01-2017
00:36 過關 讓球
3X1 星期六 50 伊巴 (主) 對 拉科魯尼亞 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.85
星期六 51 利華古遜 (主) 對 慕遜加柏 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.88
星期六 49 修咸頓 (主) 對 阿仙奴 (客)
主 [0/+0.5] @ 2.01 $200

修咸

2:0就派

Morning 恭喜發財

祝各位波位168

Lm

我

2:0 2:1

米HEY0

恭喜發財牙 今晚仲推嗎

恭喜發財 iu有無水

你知唔知楊過係小龍女心中值幾多錢

要呀德定山雞？

鬼叫你成日jer人

年初一大家有冇跟到贏錢？

infinite 條條女見到我都想上我 但我專一對姑姑

一場維拉角細輸返晒 之後就連輸了

成日都login唔到 求今天再推

元朗個間有個幾正

錯了
靚仔真好

走啦

跟左 兩場 多謝Iu

又jer

......我話我走啦

唔會係1.2咁老土掛.....
我都唔想架 搞到郭伯伯2個女都對我芳心暗許

lm

返去搵神雕玩

恭喜發財都 lm

點補好

求水

無入波

0:1

發財都5留名咁要發閪先留咩

收到風 ching 旺過塑膠旺
會唔會出返比我

買左1.5大 唔信你開唔到

又要叫C

cccccc

角大

2.5大crashed

~700上左8口都上唔到1k

負碌only 新年個個都你旺我旺永年旺旺

D link delay到....

刷C唔係就射你

阿德都讓到半一 你玩我啊

星期日 1 阿德萊德聯 對 威靈頓鳳凰 29/01 14:00 將接受即場投注:
角球大細
[12.5]
[13.5]
[16.5]
真係痴痴地
16.5角都開盤

我就信

澳假又準備刷c

睇埋燈占點睇先

佢今日放假,好似想要主...話同SAM battle,重要左大C

America 9.5c big (For watching ball only)

決定買山雞了

一起身就見到你了

客隊咪玩野啦

留錢跟你推 睇波注飛了

銀桂

C呢 係咪又要射你先肯俾C

一起身見到IU 出水

琴晚斷左 怕害到大家

早安 IU

6c

America 6c -4

早晨各位 新年快樂

再射你射到你連c

1:0

細波頂實

1.5大

客隊上下半場兩隊波黎

勁左定廢左

下半場勁hea

跟IU發新年財

鳳凰12.5大 all in

客下半場一C都無,係咪買左細

華拿古斯屌你老母

甘我all in 主贏

場場都開下盤得你開唔到

ccccc

d人唔回防

傻啦

7c

係咪又要我射你呀 c呢

America 7c -3

CF 阿美利加 下一隊入球 第二球

Ar duck一定得

買左10.5？

Gun

C 俾C 射死你

10.5唔會係-3掛

跟咗 希望唔好搭沉大家

山雞真係好癲...

比多4角

擦啦屌,客你下半場1隻都比唔到出來點追和

-0-

角呢屌你

c 呀

等8.5 go

係咪又要我射你先肯俾C呀

我屌

粗重工夫我黎

有冇外圍急電系列

馬會開唔開

J圖post呢

召喚連c雅

比多球pls

半5全7

俾人移左去成人台

8c

半5全8

America 8c -2

有角 追和啦

起g起g

中柱

shiga

角呀

丁圖呢

shiga你同我出黎

ok 你落場刷角

Ccccccc

七寶子是最好的

求角

CF入多球同刷c

七寶無敗績

c呀我要c呀

訓左九個鐘喇
都係三點訓左

cfcf 入牙入牙 吊你

c啊

船已跳

過大海賭成點

35k埋單

上咗樓了

見有9.5s @2.13跳左船

請大家對iu有信心

C呀C呀

CF入多球同c

Cccccccccccccccccc

IU就我我的信心

平注買就無有怕

good morning

CCCCCCCCCC

轉身未

跟劇本啦

好想幫七寶賴鞋底

基本野

刷角然後入波

收到wind7po成日笑鳩u

尋晚切爾達W x 國米大波 抽中左你
留TG一陣派比你

c呢

客下半場得1C,點追和

訓緊教，冇著鞋

仲訓係度 唔想郁

9c

細波先岩

America 9c -1

9c cashed

多謝巴打 贏多啲

攪掂,幫9.5巴打叫埋

有角就入啦好嗎

9c -1

2 more shiga shiga shiga

黎多個C啦好嗎

FOLLOW IU FIND EAT

9.5b 幫大家叫埋

aaaaaabbbbbabababababababb
Long time No C
快啲俾多個C黎！

cccccccc

2 more c

有丁圖有c

CF角呀入球呀

角牙

c 1 more

刷爆角

知啦

追和牙

集氣 吸引力法則 ccccccccccccc

掂既應該

Cccccccccccccccccccc

射 射爆你 射到你俾C為止

老土到

C呀C呀C呀

Ccccc

頂住10

1more plzzzz

我要破燈

阿美利加快入波

I need ic

洗爆佢

Cccccccc

角呀ccccc

10C

10c

黎多個gogo

America 10c Cashed

1 more c

10C左？？？

9.5 biggggg ed

10c cashed
主入波

IU

今日跳樓都跟實iu

Follow IU no poor guy

Iu cccccccc

幫手俾我粒c黎

尋日開始gun角
IU巴啲料次次都嚇死人

Iu旺到

射射你 iu
IU IU i love u

Ccccccccc arararar

比多角

要留了

念力角

IN IU WE TRUST

快撚D完場

同打壞10.5同路

1more

半5坐10

唔好完呀 屌

IU帶領波po屠狗會

又可以準備下一場

幫10.5 既巴叫埋
CCCC

CCCCCC

攞哂成副身家去跟iu

ccccccc

Push
1. Wolfsburg 7.5c Big
2. Atletico Madrid 8.5c Big
3. Lazio 12.5c Big

Others
1. Wolfsburg 8.5b 9.5b
2. Burkina Faso 6.5b
3. Leverkusen 13.5b
4. Inter-Milan 13.5b
5. America 9.5b

勁

完啦仆街

hi

細波

刷多角

Ggggcccc

呀美絕殺好嗎

Poli

準備2點澳假

IU今晚推幾口

妮b

集體發功

客隊D仆街 完全唔逼 由人攻

今日馬會開幾點？

幾驚盤都走唔到 幾撚HEA

10.5s

大神你好

你傳統大神

買咗9.5s....
求水翻身

IUIU我支持你

跟了

Ft 1:0 10c?

食個野番黎等iu屌爆狗會

場澳職各位有咩心水

鳳凰

硬係覺得阿德個盤好伏

阿德反底

gun

七寶名言
唔賭就唔會輸 要賭就一定要贏
一直都係我座右銘

G持過2b

派我

留名等重新起機
HSBC 507 759694 292

留個名

至理名言

Me

又話戒

開唔開馬會今日

HSB 237495114882

開都冇咁早

鳳凰 13.5s 點睇？

啲cdrom入黎放底銀行ac想人起佢底?

開到16.5
點賭呀

真係痴撚線

Av蛇今日推幾口

差唔多5分鐘要1C

嘉欣走左

過2 5洗拜年?

去了隔離post

鳳凰角好勁

琴日去完郭伯伯度

CF做乜唔入多球

雖然5知乜水 但好像好棒棒的樣子

Poli 琴晚比甲大
thx

Lm了

唔該哂你

馬會幾點開呢個問題,我呢幾日基本上每日都見到有人問

拉素i am sorry

芙b話好掛住你

我無追po sorry

Google下唔係好難姐 d人咁懶

Blacklist左拉素

山雞16.5大練心臟

有成3.8真係買50玩下都過引

波po谷又黎啦
有無人想入

我都好掛住人妻芙妹

琴晚你跟左幾多場

Mememe tg chimass

有

不加了

Tg karsonltw

我, telegram, HKKKW

IU巴咁早醒 尋晚國米

google 完唔留心d會呃到人

岩岩好14c fit

tg naeunbobo

2月8 年初一

LIVERP666 加我

me

me tg Bunny2

tg: lihkgk

今日繼續gogogo

馬會顫抖吧

未見過上面個班，多啲上水，下次見到再加

我又入 @EndyST228

我覺得今埸呀德好重反cup味

1400 個盤好伏

挽禾牙?

我呢

加禾喇

澳假玩角球好過玩盤

唔洗急住買,睇完a team 再決定

巴迷毒水谷

好多會員日日買我對家上左樓

燈占12.5大

Add me ~
Id: o13059

踢左你？

又回來了

多人到⋯

媽的我要上二千

阿德d盤經常咁能樣

最記得上兩年都試過落飛落到30'
最尾都係搵笨

快踢佢加我

莫家

Iu 巴 今日重有無

Ar duck 上次贏墨城咪反左底囉
今次唔係又反呀嘛

因為連出面都以為佢夠鐘反底

鐘子唔加我⋯

無敗績

派左膠

收到風你發達唔搶1001

拎你d錄音出黎放上post？

今朝抄左三注

今次收岩風

班伸手黨又出返黎 有無瘋紀

差啲唔記得講
莫家無敗績

入谷未

好😂😂😂😂

咩錄音

今日都好多波 聽日仲有馬

andy1109求加

要跟

等你馬水

Tg?

yes

有邊個

光速巴今日買咩

我買左山雞呀

有鐘子

有post霸

我都係返波po 唔想呢度沉

好想買山雞

見到阿德-1回飛想買

有是由

馬會投注站今日開唔開?開既話開到幾點?
THX

山雞d角開到咁大

要阿德

渣ga來

客主

有鐘仔

有很多人
有大蛇

我入 可以嗎？

不可以

巴打們早晨

Lihkgavicii

中翻三十注比我gun ok？

阿聯讓半一真係咩玩法

貢算了⋯

反底囉

加我你入拜山谷

你講咩

有無人可以加我入谷

168留名
等見終盤

加了你入拜是山谷
拜莫b個弱智

好想跟iu

屌唔好推

澳假細波有無同路

我第一個入

莫狗今朝對住結衣隻g打j打到入左icu喇

5推

歡迎狗狗咩

我入我入

米

All in 13.5b

想要澳職半大

阿德

唔洗幫佢搞身後事？

企硬 半大哀硬

山雞keep住依個盤既話好靚下

向澳假說不 向半大說不

我係委員長

阿德mo jor哥狗 sure win

球彩網上開左台未

匯豐ATM應該過唔到去渣打？

上盤2.23上船

仲回

喺呢度算 唔想小圈子

下盤

開撚到13.5 痴線， 等即場。。。 上次一買鳳凰角大就停c 到on9

即場分分鐘15.5起跳就上唔到船

上次鳳凰好似下半場爆10幾c

巴巴入波4.2

兩隊辣殺 直屌和波

又變番平半1.8?

今日唔想再輸比呀占

球彩要左咩

半細有冇同路

可以參考下

占要上盤?

戒埋澳假

bb

Kayan 你好

轉左盤

半大

Bb i love you

喜欣

呀德

Half small

我又做勇士了

Whole big

想跟

人生太短

more

tg mro9mz33

我買咗半一

對左poil

自已答番

Whitney: 2.5/3球入球細
Sam仔：讓球客勝
立民：讓球客勝

仲有阿占尋日直播要左角大

客不勝

同燈sam同路

重心: …

伍寶下場買咩

主-1 3.6

呀德反底

12.5s 13.5s
2.5 (live)
Home

巴巴路西斯fg

poli

Same road

All in 左12.5s

0:0完場無角ok?

3051 29-01-2017
13:59 讓球 星期日 1 阿德萊德聯 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.02 $1000

$1,000.00

希望poli一直留係到打救我們

呀徳一定得 角大

同路齊贏

打救你

神諭出來了

輸死我了

G持了

穩

4.1
正到賴

仲未開波？

阿德萊德聯

岩岩開左

第一次召集有無人跟隨poli番屋企

不了

買左13.5 big c
主-1

主隊信唔過

今次上左船

上呀山雞

跟隨七寶

球探搞咩咁耐仲係1分鐘

波都控唔掂

2mins 0c
90mins ?c

2.5b

0c

山雞差d出事

岩岩先開波

雞年梗係買山雞啦

不了 上了你船

2017

阿德反底張圖呢

山雞

Ky要左主 我要沉了

山雞雞年要然

角大已死

雞年加成

角球中位數跌得勁快

4mins 0c
90mins ？c

...和波大家綠字ok?

Ok

中位繼續跌呀

10

唔刷角不如咪撚踢啦

阿德

1:0

Goallllll

呀duck 一定得

呀德Goal!!!!!!!!!!!!!!

刷角機出現

德仔反底

阿德一球後
山雞刷角嗎

Ar duck Ar duck

咁快一球

臭雞真心廢

準備入角

goodjob

半細有排頂

主-1
角大

半細點頂

臭雞

入多兩球

邊個入

上場山雞輸波都停廿幾三十分鐘c, 今次唔信了

Chicken cup plz

甘快有入波真係怕一球到尾

快到

最怕改壞名

阿德高一班波

角大已...

半和無了

見到kayan比12.5S即刻hold住注大C

角大回到

琴日禾堡嗰場主隊開波4分鐘入左一球 次後比人反cup 喎

山雞

1:1

1-1

世界波

極速半大

臭雞1:1

半大快到

GOAL!!! 2粒都咁靚

臭雞比力

屌 買左第一隊柒頭

半大只需十

靚到

我個半細....

半大只需十分鐘

兩個聯賽喎

1:1 唔好刷角

想佢半細全大可以入即場都唔得添

入波多過角

依隊係唔係呀德

1/1.5大@1.95
輕鬆到

yess 賽前去左食飯

阿占勁牙！

角細 柯煙

好撚靚

燈占

跟左占12.5大 準備爆廠

入多球開大比我

half big

0角到尾？

基舒拿黃牌未

買半大既ching十分鐘就有錢收

快撚到呢

唔係要半場完左先有錢收咩

半大收錢

想入11.5b

山雞唔刷角不如唔好踢啦

打緊藍球?

有冇手足捕緊9.5

你老味踢一陣就休息,打NBA咩?

等多陣先 呢場唔係路

屌你老味笑撚左

捕緊9.5 細

幾時整個冷氣場呀 快撚D踢啦

呀德 山雞 奇蹟
16分鐘0角

15分鐘一節

放water break, 365個控球圖仲郁緊

Small c wait take money

山雞無角

快開9.5

玩具波

一係你快手入埋嗰456球佢

天氣熱 唔刷角

角大玩完

想等個2/2.5大都等唔到

等9.5b 足水

基舒拿快d飛剷拎黃牌

等8.5

貼飛就會然定律 山雞上

會唔會又半2全2

角水跌得好快，賽前16.5得啖笑

G持

山雞應該入第三球

你會唔會又反手呀仆街冚家鏟

巴巴路西斯入未

Iu巴係唔係到 點睇角球

西隊閪波一係唔爆 一爆爆鑊勁

屎美斯同街場d叔叔有咩春分別...都分唔到佢跑定行

#42072屌你老母死全家長命百歲百病纏身買乜輸乜 我見一次屌你次

好大入埋第三球

中位再跌就allin角大

想買9.5b了

山雞刷起上黎唔係人咁品

鳳凰角大傳說已死

9.5忍唔到手

星期日 1 阿德萊德聯 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
大 [12.5 個] @ 2.22

睇都唔洗睇，訓得

山雞場均7角

再跌就30min 0 c 開8.5, 我驚你唔敢買炸

山雞山雞我地支持你

場波慢到

8.5 come on

死都唔落底

支持

入左少少9.5b睇波

一場三四角 一場十尻幾角 係咪等於賭大細甘賭佢刷唔刷

16.5s穩如泰山

你又gel呀？

等3.5 角

Iu呢

8.5了

3.5 4.5 B

山雞d後防 係到幫我訓練心臟

咁快

#42072屌你老母死全家長命百歲百病纏身買乜輸乜

果頭gel完10.5s 轉頭就貼自己買10.5b張飛 仆街冚家鏟啦

8.5b 平注已入

sor 走先唔出聲

口賤

我估未必有

呢場角5.5就差不多

山雞刷角隊 無得估

都冇買
尋日拎完頭彩就要收一收皮先得

1C

1c

搵左幫你收屍未

想入就有角

入角大了

山雞d後防真係

理性賭波

D 角少到呢

點買呀IU bb

3.5 大 1.9or above入多口

尋日rb又食埋
可以食多幾餐m記

穩陣巴打想入角大建議等半場

Adelaide united 9.5c big

下半場一定刷夠20個

輸撚咗幾日啦仆街

有得食好食 唔食得幾耐

8.5入唔到，9.5入了

2C

2c

推定平注

平注了

角大是魔鬼

2C

快d上 12.5

我想跳船呀

諗住買就開角

IU一買就又開始有c

BET緊果陣比左角我

買得100都反手

10.5b買唔買

一轉買左10.5

一叫即有
但買唔切

上場22min 5c, 完場9c,
冇即場仲要山雞輸緊波， 嘔唒血

求派錢起機

有得食好食 唔食得幾耐[/quote］
岩啊

山雞D傳波衰到

一想入9.5就跳

屌 山雞班後邊做乜

屌 又break

1個半場2個water break

9.5 now

推？

山雞d後防收哂錢

平注

記住反手多幾注 留番d錢買棺材山地比自己 好快用得著

似勞資糾紛多過似飲水break

39度

39度 傻撚左

ok thx 岩岩睇到上面

急凍

呀duck快入多球買入球細算

咁既天氣角大真係唔樂觀

比角比球呀

山雞幾耐無攻過

哇山雞d後防真係

3

3c

山雞又送角

好彩小小已經 3:1

想等9.5高水d都咁難

咁送

繼續講

1:2

cup

1:2

屌你老母 咁都入

1.52照買等唔到了

山雞!!!!!

Goal chicken

E.....yes

頂住!!!!!!!!!

1:2

天氣熱到個龍都唔想郁

山雞 繼續怒屌duck啊！

阿德個龍

咁睇來會擦了

頭先有一下9.5 低水都要照去喇
如果唔係買唔切

Cup pls

山雞好波

恭喜上邊巴打贏錢

上盤已死

個龍唔撚郁既喂

半3全3 好嘛

咁既後防線 實頂唔到最尾

山雞好波 唔好杯上杯

想追多球山雞

2.5b cashed

1.62

仲有8個先爆 未薦過

屌 岩岩咁都入 真係屌你老母

IU夜d玩唔玩

Brabra露西斯入番粒好嗎

阿德說好的反底呢

3角都係主 下半場客爆角

break 下break 下邊有態， 跑兩步又落場坐下， cool down 唒又行出黎入唔到局

入角大定大波好

唔好再入大喇

同佢地打牌就死,8圈都打半日

屌你基舒拿，牌又唔識攞學人入波

追多球山雞 今日貼飛未豬過

阿德真係呢咁廢
輸撚緊唔使諗

39度呀大佬 放過人啦

1:2完 是夢嗎

熱撚到呢

咁不如試下買角大

阿德個龍重要玩波

一齊頂

一攻就入啦使乜驚

反底德ng

Whitney 2.5/3細

買了10.5 jump先

有線燈撚到

賽前買左13.5s

輕鬆爆

挽留

上次落大飛但對皇者悉尼

4c

又送角

半4全10啦

永遠都買唔到9.5

全部都唔好追波 下半場20粒角

有運 阿德咁都唔入

有兩個買讓客

Same

山雞冇角

沖cccccccccccccc

Adelaide United 4c -5

又比人cup我屌你老母
日撚日比人cup

半4全5算啦

5mins 補時 俾啲火我 角球未夠啊！

下盤補番少少反cup先
後防禁樣分分鐘搞個客主

Yes , good luck

山雞d後防真係睇到我

半4全17

山雞垃圾後防，阿德又垃圾龍，都唔知ng 買咩好了唉

山雞收左錢唔刷角

全三十啦

買大咪得

岩岩入個球睇住個龍無反應
企係到 真係屌岀聲

Wtf...

G要落後先有

baba路西斯

巴巴路做乜唔射

最嬲都係琴日朗c

好過買創業版啦，即刻收錢

出雞贏波賀雞年

因為想開客主

次次9.5高水都跳

半波蛋買左0-2

入左都可以開

如果阿德反cup + 角大到

阿德我屌你老母
買親你都輸錢
食屎啦

其實講真 賣料班含家產有無少少羞愧。。 人地有線咁堅都未賣料 班垃圾竟然出黎呃飯食

軒仔未入波

山雞先係
買親佢有關場次一定死

角大好唔好

9.5都唔敢買

阿德下半場3粒

唔cup 就jump

8.5都夠膽買細

Bomb

10.5唔敢買

角大奇蹟

阿德反CUP啊屌你 新年都要比我屌

一樣

有冇ng水？？

4.5黎多注

巴巴路入一球先

雖然IU巴叫買9.5 不過差一球就係差一球 粒水先

燈占燈sam 1齊中

山雞入多球定定驚

反底

燈占唔係角大？

半4全5

阿德杯得4.6

冰封

劇本？

咁你敢唔敢買先。。

臭雞頂實

巴巴入波

鳳凰唔刷角不如改名做臭雞
屌你老母

重注買左10.5大，輸左要jump

阿德唔追和臭雞唔刷

兩邊都放題黎

救角

阿德個龍救左兩次角

天氣熱救角做乜撚野

8.5-10.5s 4.5s
開波22分鐘果時9buy

9.5諗緊跳船

捱唔到熱就攞紅牌入去休息啦阿duck

9.5足水啦

屌你啊

刷角喇屌

係陰位打下邊爐

阿德冇唒勢
所以輸親一定繼續輸

你又黎阿屌你老母？

熱到我連門口都唔想出 37度

無入球

屌得好

Cup未呀屌你

梅毒牌真係好撚on9

比角

1001